---
date: '2015-03-14T10:24:31+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_nl717mzkM11qfhdaz.jpg
layout: post
tags:
- crianza
- trucos
- colaboraciones
- puericultura
- ad
- recomendaciones
- familia
- seguridad
- bebes
title: Bebécar. Cochecitos diferentes. Sorteo
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/113584785369/cochecitos-bebecar
---

No sé si lo habréis observado, pero en mi ciudad todos los cochecitos de bebés que veo son iguales, por eso me apetecía enseñaros un estilo diferente, que desde que lo descubrí en la Feria de Mamás y Bebés, me tiene prendada, como ya os contaba aquí, cuando os los [recomendaba por cumplir casi todos los requisitos que, a mi juicio, debe cumplir un cochecito.](/2014/12/06/claves-eleccion-cochecito-bebe.html)

Además de las características técnicas que os contaba, lo que os quiero enseñar son los nuevos diseños de su última colección, Privé.

## Los tejidos

Lo más característico de esta colección son sus tejidos especiales de alta calidad, como el encaje decorado con bordados,tejidos acharolados de tacto suave, traspirable y muy resistente, combinados con ecopiel y detalles de alta costura, que se pueden combinar con tres tipos de chasis: clásico, actual o chic.

## Los chasis

Los chasis son plegables sin necesidad de agacharse, con ruedas extraíbles y suspensión de ballesta, muy confortable.

Las Ruedas delanteras son direccionables o fijas con un solo “click”.

El manillar es regulable y ** ** forrado en ecopiel.

El capazo tiene un Sistema Easylock, y la sillay grupo 0+ tienen cuatro puntos de apoyo que evitan oscilaciones y dos puntos de fijación que garantizan la facilidad de anclaje con un simple movimiento.

El Capazo lleva un tejido extra-acolchado y capota adaptable a la hamaca.

La Silla está homologada desde el nacimiento, es reversible y extra-acolchada y totalmente abatible, con respaldo reclinable en cuatro posiciones y su reposapiés, en dos.

Permite adaptar la silla de auto Grupo 0+ opcional.

## Los colores

Tenéis los colores clásicos, en rosa y azul celeste, para las mamás y papás más tradicionales, incluso con ruedas grandes que le dan un toque vintage de capricho:

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl717mzkM11qfhdaz.jpg)

Pero si os apetece algo más rompedor, éste me parecen super original con florecitas negras sobre fondo blanco:

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl71avgIoz1qfhdaz.jpg)

Si os gusta un estilo más moderno, y los colores lisos, tenéis éstos de tejido especial acharolados, siguiendo con la combinación de blancos y negros tan de moda esta temporada:

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl71gfgJH61qfhdaz.jpg)

Además, tenéis otros colores más sufridos y prácticos, pero muy cool también:

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl721jMpUf1qfhdaz.jpg)
## Sorteo silla de paseo Spot

Si os pasa como a mí, que ya se os pasó la época de los cochecitos de bebé, y ya tenéis los niños grandecitos, pero aún van en silla de paseo, Bebécar sortea ésta , de la Magic Collection, que es una pasada:

Es reclinable en posición horizontal, con lo cual está homologada para utilizar desde el nacimiento.  
Tiene suspensión regulable.  
Su cierre es compacto de paraguas.  
Posee un mecanismo único de cierre para mayor rigidez.  
Todas las ruedas tienen rodamientos y son desmontables.  
Las ruedas delanteras son giratorias con un simple “click”.  
La hamaca es extra-acolchada, con brazo protector rígido y extraíble.  
Permite su plegado con el brazo protector encajado.  
Su capota es extensible.  
Viene con un chasis ligero en aluminio.  
La estructura exterior viene sin remaches.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl72g1ikdz1qfhdaz.jpg)

[Participa en el sorteo de la silla de paseo Spot de Bebécar aquí](https://www.facebook.com/bebecarespanola?sk=app_256593927709045).

¿Os gusta?